{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013168",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "헤이키커피 양림동점"
    },
    "text": "ヘイキコーヒーは、毎日心地よい余韻をプレゼントするスペシャルティーコーヒーを求めています。 品質は私たちが重要視する要素の一つですが、クオリティのあるスペシャリティ生豆のみを使用し、焙煎まで本社で行い、リーズナブルな価格で提供しています。 私たちは先端計測装備と多様なロースティングプロファイル、カッピングを基盤にクオリティコントロールを実施して最高のスペシャルティーコーヒーを提供します。 私たちはブランドがどのような意味を持つかも重要だと考えています。 みんなの日常の中で価値のあるブランドに発展していくために努力します。 ヤンリム店ではロブドーナツショップに出会えます。 利用するにはヤンリム駅舎の公営駐車場を利用すればいいのですが、2時間まで駐車が無料です。 また、南光州駅や文化殿堂駅で降りて徒歩でいらっしゃることもできます。 メニューも多様に提供しています。 多くの方々のご来店をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘイキコーヒーはどのようなコーヒーを提供していますか？",
            "answer": "ヘイキコーヒーはスペシャリティーコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヘイキコーヒーの焙煎はどこで行われていますか？",
            "answer": "ヘイキコーヒーの焙煎は本社で行われています。"
        },
        {
            "question": "ヘイキコーヒーはどのように品質管理を行っていますか？",
            "answer": "ヘイキコーヒーは先端計測装備と多様なロースティングプロファイル、カッピングを基盤に品質管理を行っています。"
        },
        {
            "question": "ヘイキコーヒーの価格帯はどのようなものですか？",
            "answer": "ヘイキコーヒーの価格はリーズナブルです。"
        },
        {
            "question": "ヘイキコーヒーはどのようなブランドですか？",
            "answer": "ヘイキコーヒーはみんなの日常の中で価値のあるブランドを目指しています。"
        },
        {
            "question": "ヤンリム店はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ヤンリム店ではロブドーナツショップに出会えます。"
        },
        {
            "question": "ヤンリム店の駐車場はどのように利用できますか？",
            "answer": "ヤンリム店の駐車場はヤンリム駅舎の公営駐車場を利用できます。2時間まで無料です。"
        },
        {
            "question": "ヤンリム店へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ヤンリム店へは南光州駅や文化殿堂駅から徒歩で行くこともできます。"
        },
        {
            "question": "ヘイキコーヒーのメニューはどのように多様ですか？",
            "answer": "ヘイキコーヒーのメニューは多様で様々な種類が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ヘイキコーヒーは何をお客様に提供していますか？",
            "answer": "ヘイキコーヒーは心地よい余韻を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 395
    }
}